點解D人咁鐘意年30晚就講新年快樂?

因為年初一你唔會見到佢